有冇人情緒好易失控

見到唔順眼嘅野好易嬲
特別對身邊嘅人好易發脾氣
反而對外人忍得住
有時真係會諗係咪冇資格有另一半
行得越近 傷害越大

其實我都反省緊點解會咁
係咪對其他人扮得多nice 就會積埋積埋爆自己人一獲

Check下自己係咪有情緒病

我都係
最差嘅脾氣都同最親嘅人發曬出黎
feel到男朋友頂唔順
剛分手

忍下啦（意思係改善，淨忍會出事
好危險

有冇咩方法可以心平氣和啲
自己都搞到好撚憎自己

我都想知係性格問題定病
其實所有野睇開啲就唔會咁

基因問題，腦部結構問題

我都係
自己小小野做唔到/唔啱心水就發晒脾氣 對住熟人會黑晒面

大悲咒，聽一次la
唔係叫你信佛

突發情況點搞

我都係咁 對住條女 佔有欲又強
日日都係咁屌9佢

利申：手已分

I know that feel bro
對住親人或者親近啲嘅朋友好易爆

有冇例子 我都係咁
巴打而家點

問題係點解咁多野要爆 好似燥狂咁

失控到連男朋友都同自己分手
分左手之後個問題好似更加大 以前見到有人唔出𨋢都會好聲好氣咁講唔該借借 但而家啲脾氣係大度會講「借借啦 阻住曬 又唔行出去」覺得自己好冇禮貌 但真係忍唔到 小小野就可以令到我好嬲

有時只係好小事
例如呀媽叫我食橙
我講咗幾次喎
唔食佢都仲係咁叫我食
我就會突然好惡咁喝佢

班柒頭又真係阻鳩住哂喎
我覺得係環境影響
以前住係英國唔會咁

我以前覺得我朋友係比人迫個陣會推開啲人係一件好痴線嘅事 但我而家都就快變到好似佢咁

咪分左手 但之後我仲係咁chur佢 話佢
佢而家應都唔應我

我條女成日一巴巴咁打埋泥....

feel 到有鬼上身，個人控制唔到自己情緒

你呢啲叫門口狗